對你飄忽的愛為何認真？

也許痴心可以換情深？🚬